有冇好睇既4天皇推介

利伸覺得呢套幾好,作畫又穩定

IS 魔裝學院HXH 惡魔高校DXD 新妹魔王契約者 落第騎士英雄譚

刀劍神域

TRINITY SEVEN
黎緊又出劇場版

咁多人負評樓主..........

我都好鐘意呢套............

公主正呀

好睇咩
睇左幾集畫風同色都好頹,棄左